接唔接受到另一半心理上對其他人有好感

其實明白人會容易因為新鮮感而容易對人有好感
但心理潔癖既我 覺得自己接受唔到
只想佢心入面只有我
但我知好難
係咪應該去接受呢樣野
只要佢冇真正咁出軌

唔知好過知

如果真係接受唔到，就寧願唔好知

畢竟好感呢樣野控制唔到
只有行動係控制到

就好似你見到條囡好索，你會去望，去性幻想，但你唔會action，因為你有另一半而控制住自己，咁就夠

心理上有好感，咁佢會唔會嘗試主動去同人接觸先，會既過就你諗你啦。

分手

男未婚女未嫁就冇所謂，反正要走嘅點都留唔住，相反結咗婚就要信守承諾

下咩叫冇所謂 即係只要未結婚你另一半點樣比綠帽你帶都得？

論行不論心 論心世上冇好人

如果係未結婚嘅情況下，係得嘅，不過一定會分手，早走早著一秒都唔會蝕比臭男人，唔通仲留係佢身邊喊苦喊忽咩，一日未結婚，雙方都有權利搵過個更好，舉個例子，拍拖之後成日少少事都比對方大聲屌又或者原來係不舉，咁唔通咁就一世？

入舖頭睇啱件衫覺得幾靚而對佢產生好感都正常
只要唔係拼上身試下，或者買埋佢的話
我都覺得可以接受。